曼聯作客0比0平阿爾克馬爾，全場曼聯沒有1次射正

不過不失啦練兵黎講
都睇到d野係唔差

正常發揮 有問題？

So狗躝

羅美路連盃仔都無得踢